![Mercado Arte](http://wallaceerick.com.br/clientes/mercado-arte/_html/content/images/sprite/logo.png)

## Deploy
1. Mudar BD.
2. Renomar controllers para lowercase.
3. Atualizar URL no JS (Star Rating).

## Telas do Site

Página | Status | Homologação
------------ | ------------- | -------------
index.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
obras.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
artistas.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
parceiros.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
busca.php | Finalizado ✔ |Validado ✔
favoritos.php | Finalizado ✔ |Validado ✔
cadastro-1.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
cadastro-2.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
cadastro-3.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
cadastro-4.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
artista-home.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
artista-biografia.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
artista-obras.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
artista-obras-detalhe.php | Finalizado ✔ | Validado ✔

## Telas do Admin

Página | Status | Homologação
------------ | ------------- | -------------
index.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
dados-cadastrais.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
obras.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
obras-cadastro.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
obras-busca.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
plano.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
cadastros.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
cadastros-detalhe.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
financeiro-contratos.php | Finalizado ✔ | Validado ✔
financeiro-planos.php | Finalizado ✔ | Validado ✔

## About

O Mercado Arte disponibiliza para os artistas a oportunidade de ter uma página na Web para exibir seus trabalhos e para o público em geral a chance de acessibilidade a um universo artístico criativo que vai muito além do que se apresenta em galerias, museus e sites atualmente.

## Browser Support

![IE](https://raw.github.com/alrra/browser-logos/master/internet-explorer/internet-explorer_48x48.png) | ![Chrome](https://raw.github.com/alrra/browser-logos/master/chrome/chrome_48x48.png) | ![Firefox](https://raw.github.com/alrra/browser-logos/master/firefox/firefox_48x48.png) | ![Opera](https://raw.github.com/alrra/browser-logos/master/opera/opera_48x48.png) | ![Safari](https://raw.github.com/alrra/browser-logos/master/safari/safari_48x48.png)
--- | --- | --- | --- | ---
IE 8+ ✔ | Latest ✔ | Latest ✔ | Latest ✔ | Latest ✔

## Documentação

Rápida explicação sobre como usar e manter os assets do projeto.

## JS

Arquivos externos devem ser nomeados com um underline antes do nome para ficar claro o entendimento na hora de fazer o bundle pelo .Net.
Todas as configurações de JS, devem estar no arquivo '_custom.js', ainda neste arquivo, os seletores dos elementos que terão ações com JS, devem ser declarados e cacheados no início do arquivo.
Todos os seletores devem conter o prefixo 'js' na classe, para separar todas as interações do JS das classes de estilização do CSS.

Exemplo:
```bash
var sliderPreview       = $('.js-preview'),
    sliderFeatures      = $('.js-features')
```

## CSS

Os arquivos de CSS, assim como suas Classes e IDs devem ser escritos em inglês.
Para as classes, separa as palavras por hífen e manter os caracteres em lowercase (.page-content). Já os IDs, devem ser escrito em Capitalize, sem separação de palavras (pageContent), caso as classes e IDs sejam uma única palavra, manter o padrão em lowercase (.content).

* `_application.scss`: Arquivo com todas as chamadas de estilo do site.
* `_mobile.scss`: Estilos da versão mobile do site.

### Mixins
Criados para uso global de uma propriedade através do `@include`, evitando o uso desnecessário de prefixos para browsers.

Exemplo: `_background-size.scss`

```bash
@mixin background-size($value) {
    -webkit-background-size: $value;
    -moz-background-size: $value;
    -o-background-size: $value;
    background-size: $value;
}
```

Chamada:
```bash
selector {
    @include background-size(100%, 100%);
}
```

### Modules
Estrutura do projeto, onde se encontram os arquivos de estilos modularizados, que servem como includes, tais como: Header, Footer, Sidebar e etc.

* `_reset.scss`: Reset dos estilos do projeto.
* `_variables.scss`: Variáveis usas em todos os arquivos do projeto.
* `_helpers.scss`: Atalhos de classes que são usadas no projeto.
* `_fonts.scss`: Chamadas das fonts.
* `_header.scss`: Estilo do header.
* `_footer.scss`: Estilo do footer.
* `_sidebar.scss`: Estilo da Sidebar.

#### Pages
Estilos específicos para cada página do projeto.

* `_global.scss`: Estilos para módulos que são usados em várias sessões do site, como botões.
* `_home.scss`: Página Inicial.

#### Partials
Recursos de estilização para secões que utilizam alguma interação via javascript, como: Slider, Accordion, Tabs e etc.

* `_carousel.scss`: Estilo dos sliders do projeto. 
* `_tabs.scss`: Estilo do conteúdo dentro de abas.
* `_loader.scss`: Estilo do loader animado.

#### Sprites
Gerados dinâmicamente pelo grunt, com as propriedades e classes de cada objeto.

* `_sprite.scss`: Imagens diversas do site, que tem um tamanho bom para estar no arquivo de sprite.


## Changelog
 * *2014-11-03*   v0.0.0.1   Initial Files.


